<ar>
12.8:
* في بطاقات المقالات والصفحات والمؤلفين والوسوم وإحصاءات التصنيفات، تمت إضافة شريط النسبة المئوية للإبلاغ عن تأثير كل عنصر.
* يمكنك الآن البحث عن المقالات على صفحة قائمة المقالات.
* جديد! تتوافر الآن ودجات لإحصاءات كل الوقت وإحصاءات اليوم والإحصاءات الأسبوعية.
* محرِّر المكوِّنات: تم إصلاح الخطأ الذي أثر في النص الملصوق في عنوان المقالة.
</ar>
<de-DE>
12.8:
* In Posts and Pages, Authors, Tags, and Categories Stats cards, a percentage bar has been added to communicate the impact of each item.
* You can now search posts on the Post List page.
* New! Widgets for All-time, Today, and Weekly Stats are now available.
* Block Editor: Fixed a bug that affected pasting text into the Post Title.
</de-DE>
<en-US>
12.8:
* In Posts and Pages, Authors, Tags, and Categories Stats cards, a percentage bar has been added to communicate the impact of each item.
* You can now search posts on the Post List page.
* New! Widgets for All-time, Today, and Weekly Stats are now available.
* Block Editor: Fixed a bug that affected pasting text into the Post Title.
</en-US>
<es-ES>
12.8:
* En las tarjetas de estadísticas de entradas y páginas, autores, etiquetas y categorías, se ha añadido una barra de porcentaje para informar del impacto de cada elemento.
* Ahora puede buscar entradas en la página de la lista de entradas.
*¡Nuevo! Ya están disponibles los widgets de estadísticas históricas, de hoy y semanales.
* Editor de bloques: Se ha corregido un error que afectaba a la función de pegar texto en el título de la entrada.
</es-ES>
<fr-CA>
12.8 :
* Dans Articles et pages, Auteurs, Étiquettes et Statistiques de catégories, une barre de pourcentage a été ajoutée pour indiquer leur niveau d'incidence.
* Vous pouvez désormais rechercher des articles sur la page Liste d'articles.
* Nouveau ! Les widgets pour les statistiques Depuis la création, Aujourd'hui et Hebdomadaire sont désormais disponibles.
* Éditeur de blocs : résolution d'un bug affectant le collage du texte dans le titre de l'article.
</fr-CA>
<fr-FR>
12.8 :
* Dans Articles et pages, Auteurs, Étiquettes et Statistiques de catégories, une barre de pourcentage a été ajoutée pour indiquer leur niveau d'incidence.
* Vous pouvez désormais rechercher des articles sur la page Liste d'articles.
* Nouveau ! Les widgets pour les statistiques Depuis la création, Aujourd'hui et Hebdomadaire sont désormais disponibles.
* Éditeur de blocs : résolution d'un bug affectant le collage du texte dans le titre de l'article.
</fr-FR>
<iw-IL>
12.8:
* בכרטיסיות של הנתונים הסטטיסטיים של פוסטים ועמודים, מחברים, תגיות וקטגוריות הוספנו סרגל אחוזים כדי לשקף את ההשפעה של כל פריט.
* כעת אפשר לחפש פוסטים בעמוד 'רשימת פוסטים'.
* חדש! וידג'טים לנתונים סטטיסטיים יומיים, שבועיים ובכל הזמנים זמינים כעת.
* עורך הבלוקים: תיקנו באג שהשפיע על הדבקת מלל בכותרת של הפוסט.
</iw-IL>
<id>
12.8:
* Di kartu Statistik Pos dan Halaman, Penulis, Tag, dan Kategori, bilah persentase telah ditambahkan untuk memberitahukan pengaruh dari setiap item.
* Sekarang Anda bisa mencari pos di halaman Daftar Pos.
* Baru! Kini tersedia Widget untuk Statistik Sepanjang Waktu, Hari Ini, dan Mingguan.
* Penyunting Blok: Memperbaiki bug yang memengaruhi penempelan teks ke Judul Pos.
</id>
<it-IT>
12.8:
* Nelle schede Articoli e pagine, Autori, Tag e Statistiche delle categorie è stata aggiunta una barra della percentuale per comunicare l'impatto di ogni elemento.
* Ora puoi cercare gli articoli nella pagina Elenco articoli.
* Novità! Sono ora disponibili i widget per le statistiche Di sempre, Oggi e Settimanale.
Editor dei blocchi: è stato corretto un bug riguardante il copia e incolla di testo nel titolo dell'articolo.
</it-IT>
<ja-JP>
12.8:
* 「投稿とページ」、「投稿者」、「タグ」、「カテゴリー」の「統計」カードにパーセンテージを表示するバーが追加され、各アイテムの影響がわかるようになりました。
* 投稿リストページで投稿を検索できるようになりました。
* 新しくなりました !「全期間」、「今日」、「週間」の「統計」を表示するウィジェットが使用可能になりました。
* ブロックエディター :投稿タイトルにテキストをペーストする際に影響を及ぼしていたバグを修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.8:
* 글 및 페이지, 글쓴이, 태그 및 카테고리 통계 카드에는 각 아이템의 효과에 대한 이해를 돕기 위해 백분율 막대가 추가되었습니다.
* 이제 글 목록 페이지에서 글을 검색할 수 있습니다.
* 새로운 기능입니다! 이제 모든 기간, 오늘 및 매주 통계에 대한 위젯을 사용할 수 있습니다.
* 블록 에디터: 글 제목에 텍스트를 붙여넣을 때 영향을 미치던 버그를 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
12.8:
* In Berichten en pagina's, Auteurs, Tags, en Categorie-statistieken, is een percentagebalk toegevoegd die de gevolgen van ieder item weergeeft.
* Je kunt nu zoeken in op de pagina Lijst met meldingen.
* Nieuw! Er zijn nu widgets voor Algemene, dagelijkse en Wekelijkse statistieken beschikbaar
* Blokeditor: Een bug gerepareerd die het plakken van tekst in de titel van het bericht beïnvloedde.
</nl-NL>
<pt-BR>
12.8:
* Nos cartões de estatística de posts e páginas, autores, tags, categorias, adicionamos uma barra de porcentagem para mostra o impacto de cada item.
* Agora você também pode pesquisar por posts na página de lista de posts.
* Novo! Agora os widgets de estatísticas totais, hoje e semanal estão disponíveis.
* Editor de blocos: Corrigimos um erro que ocorria ao colar texto no título do post.

</pt-BR>
<ru-RU>
12.8:
* Добавлена линейка с процентами, для отображения веса элементов в картах статистики записей и страниц, авторов, меток и рубрик.
* Вы теперь можете искать записи на странице списка запией.
* Доступны новые виджеты для статистики! За всё время, за сегодня, за неделю.
* Редактор блоков: исправлена ошибка с вставкой текста в заголовок записи.
</ru-RU>
<sv-SE>
12.8:
* I statistikkort för inlägg och sidor, författare, etiketter samt kategorier har en procentstapel lagts in för att visa hur stor påverkan varje del har.
* Nu kan du söka bland inläggen från sidan som listar dina inlägg.
* Nyhet! Det finns widgetar för ”sedan starten”, idag, och veckostatistik.
* Blockredigeraren: Rättning av ett fel när man klistrade in text i fältet för inläggsrubriken.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.8:
* Gönderiler ve Sayfalar, Yazarlar, Etiketler ve Kategori İstatistikleri kartlarına, her öğenin etkisini belirtmek için bir yüzde çubuğu eklendi.
* Artık Gönderi Listesi sayfasından gönderiler içinde arama yapabilirsiniz.
* Yeni! Tüm Zamanlar, Bugün ve Haftalık İstatistikler adlı pencere öğeleri artık kullanıma hazır.
* Blok Düzenleyici: Gönderi Başlığı'na metin yapıştırmayı etkileyen bir hata düzeltildi.
</tr-TR>
<zh-CN>
12.8：
* 在“文章和页面”、“作者”、“标签”和“类别统计”卡中，添加了一个百分比栏来表示每个项目的影响。
* 您现在可以在“文章列表”页面上搜索文章。
* 新功能！现在可以使用“全时段”、“今日”和“每周统计”小组件。
* 区块编辑器：修复了一个影响将文本粘贴到“文章标题”的问题。
</zh-CN>
<zh-TW>
12.8：
*「文章和頁面」、「作者」、「標籤」和「類別統計資料」卡新增了百分比列，以通知每個項目的影響。
* 您現在可以在「文章清單」頁面上搜尋文章。
* 新功能！「全部時間」、「今天」和「每週」統計資料現在都有小工具可用。
* 區塊編輯器：修復了影響文字貼到「文章標題」的錯誤。
</zh-TW>
